泛民主派仲唔辭職

仲掛住開會？

［國內戰線行動post］揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒